====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces lignes concentriques ou rayonnantes , mais aussi décalées , créent une ossature paysagère ouverte , capable d ' accueillir de nouveaux développements tout en donnant de la qualité aux habitations existantes .
Entity Name (Type) :: Ces (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ces (LOC)
Total entitiy counts: 1

